CMHK $168 4.5G 20GB 真無限 有冇人用緊？

快唔快？收得好唔好？

同問 啱啱轉左plan

同問，想轉

利申：用緊4G 5GB後限速，限速果陣想揼左部電話

真無限好似無左限速 好似幾正
有無人有用